警察收千萬捐款, 到元朗事件，可報ICAC嗎?

弱弱一問，
警察收成千萬捐款，要唔要交稅？
及時間上，收完錢，到元朗事件，可唔可以報ICAC?

報咗

ICAC？執左好耐啦

唔好是但係報紙出幾隻字就打曬J
因為小弟真係睇唔出ICAC而加有咩權力

幾時見人收賄款會交稅？
依家黑警又要佢交人做樣，
可能人地會想收返d捐款呢